深宵絲打在線上（4）

[

含啦八婆

想拍拖

絲打有J?

有兩條

點解嘅？是感到寂寞嗎？

分別幾長

想搵個可以互相依靠既人

hi

好lonely

利，絲

搵到佢嘅話，最想同佢做咩？

Hi

俾個線上擁抱你
絲打冇拍拖？

啱分手，性格不合，個心一早唔喺到，一齊都貌合神離。

肚餓但驚肥點算

可唔可以講上實際諗法有咩唔同？

食低卡食品得唔得？烚隻蛋食都好啊

有冇人覺得烚蛋好臭

但都驚肥

依排好大食

巴定絲？介唔介意講幾高幾重？

窮你想肥都難 有得食好食

屌 我死窮撚黎

真心想知依排疫情可以點賺錢
冇工返

係我太自私，喺到都無需要扮好人。佢緊我鬆，佢推我逃，佢追我避，好似天性咁，係自然反應... 講到尾係我唔夠愛佢，愛係愛，但似朋友嘅愛。就連性行為上我都唔想滿足佢，更加唔想無愛就下做依件事。

最後我選擇離開。

有冇做開運動啊？
夜晚食野對身體唔好
但一餐半餐冇所謂～

冇工返可以做運動 疫情反而瘦咗

問下朋友睇下有冇介紹？
我都係朋友介紹下搵到工

當初點一齊？點解會由愛變到朋友嘅愛？

其實真係好兩睇
我好似都冇咩點變
因為一時食多 冇做運動
一時食少 有做運動
開生活習慣事

剩係攬住佢 咩都唔做

照計你應該係巴～正常女仔先會咁得閒block完又unblock
明顯想透過呢啲行為測試你對佢嘅感覺～

全部朋友失業

好認同你個名

俾個線上擁抱你
有冇試過咩方法去認識對象？

本身公司無岩既女想識，而家再wfh
然後我而家生活得操野，食同訓屌那星叫我去邊搵
我又唔想玩交配app

嫐嫐咪block 下咗氣又unblock 我都試過 好小學雞

以前做邊行？會唔會試下咩工都搵下咁

點樣可以攞女仔電話攞得自然d
類似網友關係，未見過面

朋友開始，佢暗戀咗我好耐，我本來係好驚訝，因為我哋連種族都唔同，點解會睇得上我

佢同我表白幾個月後我決定試吓，好想為佢帶來快樂，因為佢有焦慮症。一開始新鮮感一定有，係好有激情，可能係愛？我真心覺得想結婚同居一齊努力。

但半年後感覺就好快褪變，漸漸就變成上面我講嘅情況。

拍咗拖之後成日都想避開佢 唔想同佢傾計 唔想見到佢 都唔知自己點解會咁諗.....想做返朋友 又唔知點開口

呢期真係難啲啊 你真係好想現實識咪問下有冇朋友可以介唔下（之前我有朋友去聚會同佢朋友提起我，跟住我都認識到男仔～）

Ok thank you for sharing

parttime都係補習多

但之前返過一日工
但條件太差quit左
唔長講啦
費事自爆連登ac

種族？佢係外國人？（好奇問下）
會唔會一開始係因為對方有焦慮症而令你產生左同情佢嘅愛？同時你想俾個機會大家
當其實耐左你都知大家唔係同一個世界

佢對你做過啲咩？你會想避開佢

我都係！！！流汗多咗反而更加容易中暑

最後冇一齊到，FYI

咁你同我一齊吧

慘，試下咩都照搵，睇下有冇機會

公司電話 其實係總公司同分公司嘅同事關係，但返工多數講公事

身型就係

平均地肥

小腿好撚粗

coffee太難入門啦

我覺得落街跑好D (唔夠10秒已累

點撚算

屌撚哂你地老母臭西

搵唔到啦

咁我祝你同男朋友幸福快樂最樂結埋婚

祝你生日愉快呀！

由簡單傾下佢除左返工外嘅生活係點啊
再熟啲 問下平時係咪同男朋友去街玩
冇男朋友嘅話咪順水推舟話呢排留屋企太悶好辛苦
約下佢去街（去大澳個啲）咁，咪拎到電話

佢係latina

我相信係，但依個決定我都考慮咗好耐
的確係唔同世界，唔係因為國族問題，而係我個心連唔到佢個心，一早已經唔喺到。

前兩個月喺網上面識咗個土耳其女仔，住土耳其。同佢好好傾，我先發現我個心一直都唔喺女朋友到。係無愛上個土耳其女仔，但佢就反映咗我個心已經唔喺我女朋友到。因為我feel到就算同女朋友同居，我好窒息，唔想同佢分享先搵個素未謀面嘅人吹水。

同依首歌一樣

搭訕得咩 之前上堂見過好正嘅女仔 好想搭訕 又好驚好似癡線佬

首先真係要堅持
我有個朋友都減緊 佢90kg 最近減左2kg
我都鄧佢開心 叫佢繼續加油

我開頭都覺得好辛苦
但係我都由63kg減到54kg啊
我得你都得

深宵巴打在線上

我前幾個月都咁諗，但都搵到份短期合約嘅工
真係好好彩我得你都得架

多謝你咁我都祝你早日搵到珍惜你嘅人

我生日未到

男朋友成日比情緒我受，但我嘅情緒就冇比人照顧過，好辛苦呢。😢😢😢😢

但我9月開學。。。
一星期得2日得閒

做5下真係可以練到40下咩

講緊我做完 落床個陣成個人仆街

你自己自問有冇令佢好受
唔係你覺得令佢好受就夠

分啦 佢好有錢?

咁好彩你放過佢又放過自己
你有心事都唔想分享俾另一半知
好大機會你其實同佢相處唔可以舒服咁表達自己感受同諗法
其實咁樣好難行落去
更加冇咩可能結婚

我犧牲左好多遷就佢，佢全部有看在眼內，有話我好好，只係佢冇珍惜返我...

冇😂😂😂

唔會啦～
以前試過俾個男仔搭訕
佢拍下我膊頭咁，笑住同我講：啱啱行過見到你，覺得你幾有XX，想同你做個朋友
咁咪令人舒服囉，但前提你的樣子

我連試探佢有冇男朋友嘅勇氣都冇覺得一試探就會俾佢識穿我圖謀不軌，之後嚇到佢除左公事唔傾其他野我面皮薄又怕柒，真係好垃圾

做好人冇好結果係事實

但係我都唔會因為咁而做壞人，
至少我仲算係個好人

就算人地唔珍惜，唔係你嘅錯呀

我好想離開佢

有咩值得留戀？

多謝你，因為我都唔知可以同邊個講
你呢？點解會開post聽人講心事？你有無心事？

喺工作地方會見到

有冇做到朋友?樣...應該用咩語氣 微笑定無表情 如果reject咗 可唔可以俾自己個電話佢考慮吓

1.咁你試下搵野distract自己
2.focus做野！
3.你要面對問題

Yo

拖拖拉拉不如狠心啲。至少唔好再浪費大家時間
可能你會覺得先提出係衰人，或者好難開口
但係要改變現狀就一定要堅定踏出第一步

辛苦你了試下佢冷靜時同佢傾下溝通下

搵parttime都可以試下架！

冇可能咁快啦，其實要慢慢嚟
每個人體質唔同，起步點都唔同
你主要想練啲咩？

問下佢，你話我好，但我睇唔到你為我做啲咩

唔知講乜就lm

已經溝通過好多次了😢😢

Thanks
我試下

咁試吓傾下啲日常生活先，有男朋友嘅話可能佢會分享呢～
總之慢慢嚟，但你追佢訕點都要突破心理關口

已經講過好多次，佢有話唔想想我走，但冇做過任何野

唔緊要，大家係到傾計冇包袱嘅，放心分享，慢慢講就好
其實係我最近心情真係唔差，生活各方面都拎到個平衡位，同時好想同大家分享下正能量咁

為左一棵樹放棄一個森林值唔值得

同事？

有俾電話俾佢（我唔識拒絕人...）
微笑啦梗係！至少俾人感覺你友善～
可以啊，寫張紙都好可能會覺得你特別啦 會尊重人

你唔介意講，我都會喺到聽
你個人咁好，更值得人去關心

絲打 我工作咗有一年 機遇巧合下識咗個大我2年嘅女同事 間中傾下計傾到個關係變朋友 但我發現佢好鐘意成日唔睇我message無藍剔 現實見到面又同我講好多野 我一年前就下決心想追佢 諗住慢慢嚟 雖然從對話中了解佢好多野 生活上大家都好相似 但我依家愈行愈無心機 唔係話要秒回我 至少我感受唔到佢對我係有意思 真係朋友個關係

主要想減肥

但我覺得自己真係廢左d

講緊個5下
只係訓係度HOLD住隻腳係半空(30度咁
然後交換腳伸隻腳去心口

9UP都冇問題

佢無視你嘅需求，你試下無視返佢

個一棵樹係點先？

男女背景差距大點行落去

想知之後點 可唔可以講多d
我唔係好識微笑
唔好意思我訓先

認真要我諗唔開心野都係社會事件啦
我而家生活幾好，家庭社交冇問題，同男朋友穩定，有份幾好嘅工返咁～
認同你最後個句嘅，我好少同人講心事，但係而家男朋友都會同我分擔

原來你有成個森林

可能你冇把握到best timing去approach佢，佢就已經當左你係佢朋友，好難處理喎，除非你搵到啲野刺激到佢對你嘅興趣

生活始終要過，少啲上連登，真心有幫助
祝你同男朋友繼續咁幸福

你試下其他片，啲入門班開始咁
個個動作我做練腹Level4都做過類似
超難但我都做到了 你要繼續嘗試 加油
有我支持你

喊到好辛苦
想放底佢
但希望再見也是朋友
好辛苦
求屌醒

簡單講下 個差距係點
同埋對方點睇？

你再講分享多啲我先答到你

其實都有講日常生活，但佢從來唔會講佢男朋友乜乜，亦都唔會講話冇人陪好dry之類，真係好難捉摸
唉，直接問佢攞電話算，拒絕咪以後淨講公事算，廢事心煩

我對佢冇太大興趣
佢有日日搵我傾計 我覆得好慢又少咁
佢有覆我ig story 但係我都少覆
你對塊鏡練習下 笑多啲人都自信啲同好睇啲
早抖

屋企人愛你嗎？
你愛自己嗎？

平時都少上，係啱啱男朋友瞓左，我又好悶咁
可以將正能量分享到俾你就好了
我都希望你可以放低到 開開心心 慢慢搵到屬於自己嘅幸福

屋企人同理心極差。自己算叫愛自己掛？

慢慢講下發生咩事分手啊～

可以啊 我支持你啊巴打

可能唔識表達愛意
你愛自己，先可以愛到人

女做家族生意幫屋企人手
男做普通文職
女話唔介意仲講養埋我
但佢屋企人唔中意我

現階段只能愛自己多啲

唔中意原因係睇唔起你定點？
係嘅話睇下可唔可以努力做啲成績/改變下俾對方父母睇
再唔係係佢地面前表現好啲咁
偏見嘅話，唯有係諗下係同嘅係女朋友結婚，唔係佢父母

之前反送中個期其實我有表明想同佢一齊出 可惜就話佢自己好多frd唔洗
我都有暗示過想親近佢多啲 佢冇回答我
之後都係keep住間中傾下計 直至幾個月前我工作位置搬近佢office先日日見面
基本上都係我扮曬有工事搵佢順便傾計 佢都有試過幾句 可惜我諗翻我當時get唔到
早排我返天水圍site夜班 佢又係住個邊 我就扮曬話唔識行要買飯 佢都肯同我一齊買完再等車
但近排就好似我上面咁講 所以我都心灰意冷

試吓做唔做到佢新出嘅站立式系列嘅運動？可以慳到位

做好自己，吸引更多人愛你！

絲打 過左去既感情反而令我好困擾 點令自己唔好諗

下個會更好，無話邊個無左邊個唔得

你都已經做到咁出面，會唔會係佢真係對你冇興趣？

多謝介紹

好想瘦

謝謝你

我諗真係工作上佢會見到我 就唔想親口拒絕我 扮唔知 但得閒又會回我message好似朋友咁樣 所以我諗我都係放棄 當認識咗位女性朋友算
但依種感覺真係好難受 唉
利伸本人唔係playboy 想追就真係想長遠發展個種人

我都係咁 不過冇倒退 只係冇正式一齊住

瘦左真係成件事唔同曬
衫又鬆曬 褲又鬆曬
著咩都好睇啲

但我樣衰

佢愛我 我愛佢
但佢覺得配我唔起

唔想遲啲會傷得我更深
寧願放手都唔肯再同我行落去

我可以點做

邊有咁易有下一個 真係好難再遇到一個真心愛自己既人

過咗去嘅已成過去，只能改變今日嘅決定。唯有珍惜下位。

對於呢個說法
你信幾多成?

離開咗個渣男好幾年
當年係搞到雙方好不愉快
因為唔止係普通分手
係畀佢喺結婚前突然話分手就玩失蹤之餘
仲呃咗一筆幾大金額嘅錢走
佢父母仲竟然話佢哋咩都唔知
唔知個仔喺邊
叫我哋自己嘅事自己處理

之後用咗兩年時間先企得返起身
個人瘦到變人乾

呢幾年嚟我生活得好好
可以話比起當年過得好好多
亦放低件事好耐
因為就算有朋友問起講起當年嘅事
我都識得講笑咁講返出嚟
而我清楚知道我當下係真心講笑
對件事已經無乜感覺

但唔知點解
就算我無故意諗起渣男同件事
每年一到當年分手嘅月份
我就會好自然個心好唔舒服，那住那住
然後我心諗發生咩事？我係咪病咗定冷親？
最後先發現原來又到咗嗰個月份
只要過咗個月份個心就自己無事

呢個情況一直持續到而家
每年都係由個心唔舒服令到我諗起件事
我真係唔想個心每年咁提醒我了

唔知心裡面嘅傷痕
幾時先可以好返
唔再唔舒服呢？

想拍拖
一個人耐左 真係會好攰

I love you

我就覺得好sweet